係咪開戰美國1號前已經從海外撤走3萬幾人

開戰MODE

專登殘體出文 , 驚支那人唔識睇

如果打會係台海定南海？

南海打沈幾個潛建島礁先

一定la

想睇美國太空軍同電子戰

一定有太空軍

正

就快打交

支持中國跟隊撤走美國華僑

其實求其話支那有大殺傷力生化武器
而且唔俾美國人員進入國內調查
夾硬開波打柒佢我諗全世界都冇咩反對
伊拉克鳩噏個理由都打得
你支那累到全球雞毛鴨血
我真係估唔到之後支那有咩下場

接走國民啫⋯⋯
咪乜都吹到有仗打先得架？
就黎變月經

打晒d間諜衛星落黎

兒登

唉真係太on9
同微博日日ff武統台灣班粉紅有乜分別？

遲早斷航？
要啲國民翻得就翻
遲啲唔使包機咁麻煩

打佐再講

阿基拉

唔打接嚟把撚
係時候重建世界秩序喇

應該係停所有關口
自己國民唔返就要有心理準備無咁快返到
你地班友就以為打仗
就好似上個月停美國領事館咁
台灣未一樣停

好地地接走國民做乜？

沒事兒

南海 老虎蟹都打哩個先
震懾返賓仔先 話返比佢聽 跟錯人

依家已經開到聲叫全世界既美國人即刻返國
如果唔係就準備無限期滯留外地

WOW
用支那同美國比較，正

停哂關口
唔畀任何人入境囉

ww3

守台打南。日本幫拖。

準備攻台
支爆近了

新加一樣，美軍開戰

唔係子彈。係銀彈。放哂啲大陸銀行股啦。

係就快

有核彈呀 大哥 美國唔想打咩

應該就唔會而家開戰
但有疫苗後就難講

中國事實上係有

見你呢段野真係天真過天真嬌
打都要睇對方實力
支那韓戰單挑聯合國都夠薑
如果打鳩佢佢咩都做得出
雖則話打美國本土就難
但郁附近台日韓都夠死啦

接走國民唔一定係開戰，有機會係預見國外大爆封關難返本土。戰一早就經濟打緊。核武國唔會貿貿然開戰。

強國呢鋪真係玩完，過去攻擊美國本土只有一次就係 911，呢次死亡係遠高過 911。不共戴天之仇會加速全世界撤離同封鎖中國。

香港呢一年全面赤化，都係果句要睇路。有錢就搬 D 去安全嘅國家。共產黨要收割香港大把方法。

打下飛機又一日

咁都有得吹到開戰

直接拎嚟用啦

根本玩錢。開戰，上海股市會點呀？韓戰同越戰，有冇上海股市同騰訊？

戰爭

打仗咪即係多人聚集
容乜易全team中肺炎

五毛post大陸網 可信性有限

病毒戰，中國開緊全世界波

其實做乜要俾支那人知靜雞雞用英文撤唔得

我覺得應該係會食得就唔好晒
佔咗D島再將第一島鏈推前少少

第一時間廢咗支那D間諜衛星搞到連人面辨識都用唔到

ching提醒咗美國有前例

兒登中二病 體諒下

好期待呀！！

梗係有分別, 一個係美國一個係支那

技術上可唔可以令強國真正成為intranet

其實難，美國自己都得罪好多國家
會驚有國家好似世衛咁為錢反骨，身在曹營心在漢
因間聯合埋中國一齊打美國就gg

你打外圍有咩用, 應該一開波就直打北京

可能有局部戰鬥

食花生就有可能
聯合中國就諗多咗
想奶人民幣嘅國家大把

真心同支那係朋友，全世界應該冇
睇吓哦佬金仔第一個封支那關就知

美國夠1打全球

美國根本就唔洗炸, 果 d 石堆係廢既除左打飛機外毫無意義.
你所講既 FONOP 其實都無否定果堆石仔 "主權", 因為係 "innocent passage" - 就算對石仔係屬於三個 level 其中之一.

現代戰爭唔係講領土, 係講大隻. 美國唔 like 可以係公海射鳩你. 有無人講俄羅斯有被島鍊或者國鍊鎖得住? 一下就出兵烏克蘭重同你講國際法? 當年 中共話既 "懲越戰爭", 家下土耳其入侵敘利亞有咩國際法, 主權存在?

家下經濟戰已經係打緊中國本土, 係殺人不見血. 佢洗撚浪費資源去炸你堆石仔. 當中國經濟瓦解, 你堆石仔起到上月球都會失去意義.

同講足支爆10年支那就越黎越勁一樣
連登仔其實燈過燒山

唔好呀，人質黎咖

Tesla 同 Apple 跪求美國不要開戰

好多都奶到殊殊聲

軸心國: 中國，英國，Chinada，澳大利亞省，New Xiland，德國，法國，意大利，伊朗，非洲所有國，一帶一路所有國........

盟軍: 美國，台灣，南韓(被逼)，日本(被逼)，香港????

奶係為利益
打杖就另一回事
中國撚有真心朋友咩

香港個班85000 走未，走先講快撚d返去la等睇股市閪蹦跌

居然走去奶支那 一開打先知原來近年打曬飛機既軍隊只係同當年既北洋艦隊同級

Push

一野炸左中南海同北京
中國就收皮架啦

香港未撤

Frd 係 citizen

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度